[好緊要] 區議會選舉提名期

係咪P牌放錯台？
點解冇人睇到咁？

我嗰區都唔係好揀得落手，
如果各區都有啲巴絲去提名就好喇！

[只得十日] 區議會選舉提名期